# LunchTeam #

Нет лучше способа узнать ближе людей, с которыми мы работаем, чем сходить вместе на обед. Так давайте будем пользоваться им активнее! Компания не остается в стороне и берет на себя организаторскую стороны вопроса. Цель компании — перезнакомить всех со всеми. Нам нужен дружный и крепкий коллектив!

* Каждую рабочую пятницу компания оплачивает обед 4х сотрудников. В целях благоразумности размер чека ограничен 1500р. Компенсация производится наличными при предъявлении чека и фото вашей дружной компании за столом (попросите официанта сделать фото).

* Сотрудники выбираются специальным алгоритмом из тех, кто подал заявки. Алгоритм псевдослучайный, но учитывает некоторые параметры, такие как стаж работы сотрудника в компании, дата последнего участия в конкурсе и другие.

* Хотя бы один участник будет с автомобилем, чтобы добраться до места. В заявке есть такой вопрос и это учитывается алгоритмом выбора кандидатов.

* Место проведения — офис в Академгородке. При этом мы будем более чем рады, если к нам присоединятся сотрудники и из других офисов. Вы можете к нам приехать на один рабочий день, рабочее место будет предоставлено.

* Место обеда участники выбирают самостоятельно.

* В случае невозможности участия в уже запланированном обеде, необходимо сообщить об этом организаторам как можно скорее.

* Заявку на участие в следующем обеде можно сделать после проведения текущего, но не позже чем за 36 часов до начала.

* Результаты оглашаются за 24 часа до проведения обеда.